雞扒妹哩條片啱哂連登仔睇

連登個個經驗老到

下次叫學長睇完先插我

屌屎忽一定要有屎
無屎咁屌就好似食雞唔食雞皮 無撚意思

一定要搞到個DOM 外面屎,入面精咁

你屌膠定屌屎忽

上面班友真係唔識野
一睇就知ON9，
屌屎眼唔會懷孕，一定唔用DOM，
一定要用個龜頭感受條腸同屎眼既收縮，同中出屎眼既感受，真係唔係個閪可以比較到

Shit : oh shit!

精子：Oh Shit!

雞排今日推出飛機杯

出完用個肛塞塞住佢